去行山差啲暈𨶙左。。以後唔敢睇小啲女人了

😭

樓主
冇人覆你會唔會好尷尬
下次諗清楚先出post喇
知唔知呀?

屌你老母emoji

企撚開啦 新會然

🥴🙏🏻🙏🏻